{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043331",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho476861/malianneu-hotel-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698926671575&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052866&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=59091&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200802673&selectedRatePlan=388312182&expediaPropertyId=9223801&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마리안느 호텔"
    },
    "text": "マリアンヌ·ホテル\\n\n大韓民国 釜山広域市 釜山広域市 海雲台区 海雲台海岸路310\\n\nマリアンヌホテルは車で5分の距離に海雲台海水浴場と新世界センタムシティがあります。 こちらではWiFiとセルフ駐車を無料でご利用いただけます。 広安里海水浴場と松亭海辺はそれぞれ4.8kmと4.5km離れており、公共交通機関の利用に便利です。 海雲台駅と中洞駅はそれぞれ10分の距離に位置しています。 ホテルは127室の客室を保有しており、チェックイン開始時間は15:00です。 チェックインは状況に応じて行われ、チェックイン可能な最低年齢は20歳です。 チェックアウト時間は11:00で、チェックアウトも状況によって調整される場合があります。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要であり、政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。 チェックイン可能年齢は満20歳からで、ベビーベッドは提供しておりません。 ペットの同伴はできず、共用エリアで無料WiFiが提供され、客室内でも無料WiFiが使用できます。 駐車はリクエスト時のみ施設内で可能で、無料でセルフ駐車できます。 駐車スペースは限られており、施設内の駐車場の高さに制限があります。 禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル名は何ですか？",
            "answer": "マリアンヌホテル"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "大韓民国 釜山広域市 釜山広域市 海雲台区 海雲台海岸路310"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにどんな施設がありますか？",
            "answer": "海雲台海水浴場と新世界センタムシティがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できるアメニティはありますか？",
            "answer": "WiFiとセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "127室"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "15:00"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "11:00"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に必要なものはありますか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットと政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン可能な年齢は何歳ですか？",
            "answer": "20歳以上です。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドの提供はありますか？",
            "answer": "ベビーベッドは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "WiFiはどこで利用できますか？",
            "answer": "共用エリアと客室内で無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "リクエスト時に施設内で無料のセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースに制限はありますか？",
            "answer": "駐車スペースは限られており、施設内の駐車場の高さに制限があります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 363
    }
}